===================
Aerospace Acronyms
===================

Common acronyms used in aerospace engineering and their meanings:

Aerodynamics
------------
* AOA - Angle of Attack
* CL - Coefficient of Lift
* CD - Coefficient of Drag
* CM - Coefficient of Moment
* MAC - Mean Aerodynamic Chord
* Re - Reynolds Number
* M - Mach Number

Flight Dynamics
--------------
* DOF - Degrees of Freedom
* CG - Center of Gravity
* CP - Center of Pressure
* FCS - Flight Control System
* FBW - Fly By Wire
* TVC - Thrust Vector Control

Propulsion
----------
* ISP - Specific Impulse
* TWR - Thrust to Weight Ratio
* SFC - Specific Fuel Consumption
* TSFC - Thrust Specific Fuel Consumption
* LOX - Liquid Oxygen
* RP-1 - Rocket Propellant-1 (refined kerosene)

Structures
----------
* FEA - Finite Element Analysis
* FEM - Finite Element Method
* FOS - Factor of Safety
* TPS - Thermal Protection System

Mission & Operations
-------------------
* LEO - Low Earth Orbit
* GEO - Geosynchronous Earth Orbit
* GTO - Geosynchronous Transfer Orbit
* EVA - Extravehicular Activity
* MECO - Main Engine Cut Off
* PDI - Powered Descent Initiate
* RCS - Reaction Control System
* SECO - Second Engine Cut Off

Navigation & Control
-------------------
* IMU - Inertial Measurement Unit
* INS - Inertial Navigation System
* GPS - Global Positioning System
* PID - Proportional-Integral-Derivative
* GNC - Guidance, Navigation, and Control 